根本9成黃店手作野 打住黃店口號賺人血饅頭 入貨係淘寶

Hello 大家好，雖然我係廢老狙擊手，但眼見家下香港嘅風氣俾一班扮晒係深黃既手作檔主搞衰哂
我忍唔住要追擊下呢班人

明明星期六日所謂嘅D2手作、文青檔既入貨全部都係來自淘寶 ，所謂既made in hk背後，係大陸廠工人係一塊爛木上面印上香港人加油

成班自以為文青既𡃁仔𡃁妹倒緊錢落呀爺到，呢一班打著黃店既手作人從中賺到fatfat，繼續開心去淘寶睇有冇D更加好嘅貨可以比佢地係上面印香港人加油 呃你地班傻仔

非常同意

好多都係

証據呢

有冇相先 冇相好難信你 你親口檔主係米淘寶貨？錄音呢

你大獲啦
走啦
D黃店 就好似d鬼佬擺地攤咁
鬼佬加一埋taobao 野 人人以為真手作 港女衝住去買
黃slogan 自稱黃店 加taobao 貨
你睇大j 件hoodies 就知